（船P溺斃）同行人稱死者抽筋狂抓身邊人 最終都係沉

【東網專訊】人稱「阿龍」的19歲青年黃子龍，今午與友人到西貢大蛇灣遊船河，疑玩瀡滑梯時遇溺，約1個半小時後由消防蛙人救起送院，惜返魂乏術。據遊艇東主盧先生（34歲）表示，今日租船的為一班青年男女，他們一行17人，早上在西貢碼頭出發，傍晚6時回航。

當時盧將遊艇停泊大蛇灣，並在船尾打開瀡滑梯讓船上人士玩耍。盧事後向目擊者了解，得悉阿龍懂游泳，當時在船邊遇溺，不斷掙扎大嗌「抽筋，救命！」慌亂間用手抓住身邊一名友人當水泡借力，詎料卻將對方扯落水底，他形容：「嗰個比佢（阿龍）撳咗落水，飲水都飲到飽晒！」

附近同行友人見狀，即時上前營救，及時將被按落水下的友人救起拉回船上，但阿龍卻迅速沒頂沉落水底，盧指出：「（阿龍）2秒唔夠已經沉咗落去。」船上友人立即報警，並嘗試落水拯救，惜遍尋不獲。

獲救友人休息後無礙，但船上一片愁雲慘霧，非常擔心阿龍安危，惜最終傳來噩耗。盧表示，船上有提供浮條及救生衣等設備，當時部分人落水時有使用，至於遇溺2人有否使用則不太清楚，對於發生意外感到難過。
---
好似好恐怖

屌 係真唔係

正常抽筋都唔會咁快沉
唔通下面有野拉住

替身

爭扎係沉得快, 你睇過乜野正常 唔會咁快沉

izombie

好明顯比人拉落去果個落水後係咁打踢佢啦
正常都會無端端拉埋落水

被人拉果個可能自然反應
一腳踢左佢落去

會唔會變誤殺
正常都會用惡魔風腳連環踢佢